膊頭有花既同我入黎（問電器野）

小弟初接觸電器行業好多野想問

1. 想問下銅帶同水線既分別，幾時要用銅帶？

2.點知條銅帶夠唔夠用？？邊到搵到例？COP淨係講條火線既cross section area>35mm^2，水線既cross section area就係火線既一半。但如果我用銅帶，點先知合唔知例？

3.一條25×3mm既銅帶=一條水線既幾多cross section area？？

4.仲有好多問題，先解答左上面

推，搵人幫幫手

推

有無人識？

幫你推下

多謝大佬，偽咪無J圖啲人就唔入